死隻爛鬼外國貓都要長期置頂一人一信

反而政府野又無乜人點理

係咪我錯覺 死隻泰國狗又係噉

班網絡打手野都唔使做啦

留定兩個萬能key
眾人皆醉你獨醒、與眾不同

1. 置頂外國貓同關心政治冇衝突，可以兩件事都做

2. 如果你咁關心政府野，點解唔做帶頭開post果個，寫template畀人一人一信？

甚有同感，唔係啲貓貓狗狗賤男淫婦，就係啲公屋私樓、乜乜後物物後post搞分化。

碌一碌時事台、熱門睇下有咩post先

碌完，見唔到你有開po寫template畀人一人一信反引渡條例，淨係見到你條廢柴啲膠post同屌人唔關心政治嘅post

你本質上就係一個中國人，淨係識屌人唔做野，但係自己又唔落手做，追求賢人政治，坐喺到等個天跌個勁人，送啲自由分啲權利比你。你同其他人一樣，只係一條等緊人carry 嘅廢柴，呀唔係，你呢條廢柴寧舍廢添

人地貓po丁可欣po爭取嘅野或者喺你眼中微不足道，但起碼有落手做，肯開po整圖整懶人包引人關注，肯寫template等人有得跟進方便其他人有所行動。

你呢？淨係識吠冇人寫template反引渡條例冇人關心政治乜乜乜，由二月尾到而家都淨係屌，冇做過任何實事。一味屌人有咩用？成2個幾星期時間你都冇諗過要開個有建設性嘅post。想人關注，你咪落手寫個懶人包；想人有行動，你咪落手寫個template。你自己唔識開po寫template畀人做野？想有改變，要由自己做起。唔係一味坐喺到，屌人唔關心政治，屌七七四十九日就有民主有自由？

大部份人都係懶，你照下鏡睇下你個廢柴樣就會明
點解外國死隻貓，奀星偷電話咁多人關注咁多人send email？咪就係因為有人肯落手做，其他懶嘅人撳幾粒掣就搞掂

你乜都唔做，淨係開po吠，對於其他人嚟講完全冇背景又唔知點跟進，可以有咩進步？

有冇諗過唔係個個人都有能力寫到一封言之有理頭頭是道既template?

就算有能力,唔想花咁多心機有錯咩？

唔係每個人都有做領頭羊既能力。
樓主屌冇人肯做帶領者，你就指責點解佢唔去做果帶頭果位。十足十我屌香港政府做唔到野，你指責我點解唔做政府工。
冇能力啊大佬

未打完就sent

1. 冇能力做，咪開個post請人做，或者寫個爛啲嘅先，寫完自然有人幫你改善
出po屌完有咩用？
有人要你做野，你都唔想受屌掛

2.紅字你自己諗下有咩問題啦

3.領頭羊同紅字一樣
帶頭果個唔使帶足一世頭，只係需要企出嚟，當你覺得你唔掂，或者時代覺得你落後，就自然有人取代你

但企都唔肯企出嚟就想靜待成果嘅人，有資格屌人咩？

少用apps連燈，唔多熟點玩

用返你個邏輯
你屌警察唔做野？ 又唔見你去做警察？
你話班官廢？ 又唔見你做到官？/肯去做官

鳩流流偷換概念係可以 但會好柒囉

樓豬條死蠢唔明你講咩

屌差佬廢都有更有建設性嘅屌法，例如寫信畀報館、1823、申訴專員公署，就算email警察投訴科，等佢自己人查自己人，都好過你咁樣開po吠

官同型類比，不作回覆

有時候世界上唔係得一種解決方法，不過好似你咁坐喺到鳩fing擘大口屌就絕對唔係囉

比起醫療同一次性引渡，似乎丁可欣、培正緊要D！

咁樣叫一來就開post吠/坐喺到鳩fing擘大口屌？
我post都開過好幾次 唔夠幾分鐘就沉曬底 睇你條撚屌都扮睇唔到

投訴有用就唔會咁多人集會又掟磚啦戇鳩？ 而家開個咁嘅post原來就係吠

不過你點講都改變唔到有班戇鳩/五毛關注貓貓狗狗風化post呢個事實
唔需要spin到我開post討論又好/吠又好

而家就係講緊原來死隻外國貓都要一人一信

就算唔對政府野搞一人一信 有必要為隻外國動物搞咁大陣仗？

話班政府打手工都唔使開真係無錯

搞一搞公眾視線即刻轉移曬

頭10個post有8個講新西蘭
貓貓狗狗已經唔hit

話香港人唔理身邊事都係事實
今次又使唔使spin去話樓主唔做野只屌人又吠啊葡萄仔

俾個key word你
引渡
死去search下主題 一堆post基本上無人理

就算有人來個一人一信反對
我敢話都係無咩人會理

葡萄仔有時你唔可以怪人屌人怨人
至少人地唔係一來就屌
你都去返去貓貓狗狗post回爐吧